2020 CA/ACO招聘/賽後(4）技能測試進行中 等面試

懶人包：

123456789

留名
等星期一收interview email

留名

祝大家有offer 今個月可能差唔多有華田收

有SKILL TEST要練WORD EXCEL了

拜個offer god 先

Offer god

今屆討論好似無上次咁熱烈

有冇人到而家都收唔到skill test email?
8月4號上網apply到而家都冇

咁快就有？

lm

有無人知ca training大約幾點落堂？

樓主pin呢個
睇到嘅唔好再問點解仲未收到st /interview email
等吓啦屌

你預個半月先有華田

其實政府工黎講aco算唔算易入？

通常in完aco之後會隔幾耐收到ca interview通知？

仲未收到ST,係咪無機了 -> 考完ST仲未收到INTERVIEW,係咪無機了 -> IN完仲未收到華田,係咪無機了-> 仲未收到放大榜EMAIL,係咪無機了 -> WL左,但仲未收到OFFER,係咪無機了 -> 收到OFFER,但仲未收RD,係咪無機了

無限LOOP兩年

仲未收到st email啊，係咪玩撚完喇

咁快

屌 又係你
唔係做緊咩你？

有手有腳就入。只比workman同ca稍難

快啦

offer god

又話ca aco同一個面試嘅
收到ca面試

唔鬼去

一樣未有 我好早就報

應該含得

打去問話sk去到下年2月

兇多吉少 屌

暫時仲係st email都未收到

頭一兩日報

隨心 可能要等2年後

Ching聽邊個講

其實就唔會走你數嘅，去到2月都未有先驚啦

去到2月無就含得 兩年後見

你對自己都冇信心，好難叫佢比合格你
你讀果陣係咪好慢咁讀先
正常你快讀佢應該聽唔到你個發音

唔好灰住啦，好多人都未有st,
遲st咪遲in，咪可以準備定多啲囉

新POST LM ， 屌鳩LL YIP

In前有冇去讀果啲政府新聞先，唔係淨係睇懶人包啊

都有，但我果篇真係讀完都唔知咩嚟

陣間得ca in無aco in就好笑

In完aco la

好有信心？ 點解有多個機會唔把握

就係無信
唔想又晒錢請假

下 你長遠目標係咪入政府嫁
係既話考埋啦 多個機會 到時考到ca再考返aco lor

其實係，但分數任佢寫，你就算講到曉飛都冇用
佢睇唔順眼總有一個位寫你唔達標準

英文衰咗就
不過分數係任佢填，加油

聽講就係一part咁計，
其中一part fail 就算其餘滿分都冇用
不過呢啲都係比分果位決定

英文問你幾條？

3題

係

我岩岩in完，想問姦房姐係邊間

英文答問題嗰陣有冇得再睇住篇文答？

終於收到aco st

長遠入政府 唔等於我要做住ca等
唔見得ca 位有幫助

你似有機喎

X2
兩條英文
完

處境時事英文都表現唔好

正常唔係三條？

同一個試唔係面試下話

應該我誤會左
skill test同一個試
但面試就分開

無啦 我仲probation 緊.. 請左兩次no paid 見工好肉赤

我係英文超差其他都好好

未有但算係遲報

今日ggo出左interview Email未?

Lm

無背既係無分 fail

唔問職能=Fail？

你邊間房?

收到通知月尾ACO Interview

有冇係咁Push你?

似同你一樣

想問幾時skill test?

英文問你幾多條？

咁搞笑派返轉頭

其實想請就會係咁追問
唔想請就應該唔會追問

報告仲未有st

關咩事想請嘅你唔出聲都請你啦
分數任佢填咋嘛

Ching，小弟927ST,已經in完...

自膠921先啱

兩年後再入過黎啦

我都係等待最痛苦

請問你係今日收到interview email嗎？

係呀

可能遲少少呢

Word 100%
Excel 99% 係有條虛線搵唔到點加落個統計圖到

應該係指你學歷個D証明未交哂

應該係指你學歷個D証明未交哂都唔代表你穩入
有D人可能過咗時間都補交唔到文件咪88

唔係啊，佢哋太得閒想in埋Fail ST班人

唔代表符合入職條件，
即係你st掂唔代表你in果陣掂
你應該明啊？

你朝早ST定下就ST?

問完第二條，冇再問
係咪即係答錯左唔再問

咁你答啱佢繼續問，又啱又繼續問，
成個工作時間就係咁問你問題
你唔洗旨意踏出個面試室，答到錯先準走

人地個個問三條ma

做乜鳩大把人兩條啦，文總買果份攻略有6篇文，有幾篇都係得兩條

又唔係個個篇文一樣，你篇文短問兩條都覺得多
唔通真係要問多條字母有幾多個？

其實佢想鬆章就會俾貼士你
唔俾即係陪跑多

咁真係人地個個問三條丫

仲等緊 ST

邊撚度黎個個,你得幾個朋友?

個個睇見你都燥就真

有巴打
滿希望

大家交流下

你個個frd都係3題，咁你得2題，
係咪要準備定兩年後

真係講極都唔明

聽君一席話
勝讀十年書

請問有無人知唔考基本法，係照按考基本法個時間去，定係面試時間早15分鐘？

照基本法時間啦，早多一陣又唔會蝕底，
反正你都預咗果段時間in

留個靚名

第一日報aco 終於收到st

你個名

返工返到冇晒人生

咁處境題既問題都佔好下多喎！
自己覺得呢part 好似比較難

擺明想請佢 問咁多野

反而我得1條時事 唔怪得我咁快完

我都得一條時事
都預左冇機會

咁你又轉?

屌，第一日報仲未有st

Interview god

難到邊？有冇一個例子睇睇

Waiting list都好啊

16/10 ST仲未收到interview

厭人工低咪走囉 又要厭三厭四，又要奶

快d走啦，讓返個位出黎俾眾巴打上

ACO唔啱你

聽日in

x2
要開始每個week係咁倒數

我見仲派緊14/15號？唔洗咁驚嘅巴打

real
aco人工低
小販主任著制服做阿sir 仲威威
人工個個月即刻多幾千

一個月多幾千 一年就幾萬

為錢既去做狗仲多錢啦

睇其他ching講係會翻兜之前唔洗咁緊張

窮就唔應該做政苦喇

咪係

成班又厭錢少，又要apply,又要入位

當初apply 果陣就應該諗好啦

aco interview係咪有機會英文問?

中文問中文答，英文問英文答

暫時in過嘅人分享都係得讀英文文章同之後問答先會用到英文

英文文章就英文答

sorry 我打漏左 我想講自我介紹

有機會但不大

冇自介

面試懶人包有無tip中題?

想問英文問幾多條？

前後好似都係問咗兩條
啲字都成日見

無乜睇懶人包
不過都大路應該有啲中

下屬投訴分工不均大熱題目

#17 幫到你

尋日in完，開始offer春

屌你好有信心

聽日ST

上午?

Yes

上個禮拜幾驚又打風改期

一齊叫

Offer 春

真係有offer的話 會覺得太易考唔珍惜

Apply個陣無工/想轉工 乜q都apply

記得早到啊，我in果陣有位ching對文件對咗好耐
可能會阻到下個，所以記得早到

多謝青提醒上年有過經驗...所以都會早D到，早到就搵地方坐下
不過IN完就可能應該去海旁坐了...

咩係

咁快in曬
in完ACO幾耐有in ca email?

Sor無留意名
你ACO in完一個月未 好似一個月左右就出DO

祝你好運只要唔reject
你有消息就到我

ST俾word收皮

好似話，打字過就得...WORD EXCEL係BONUS只影響先後

希望在明天丫麻...

改註腳符號 明明有溫過又唔記得咗

想問一下有無人知中文打字用佢比個種標點符號打法同我用番速成個種打法打出黎有無分別

冇 兩個方都用得

我原係本唔識呢個 後尾有淨俾我搵到點整 但啲定位點唔記得左點整

我淨係改到下面 改唔到上面

篇文打完有睇過下係無漏字無多字，但d位就係同份答題紙上面啲唔對
事後問職員佢淨係話可能我hi 錯空格或者tab，跟住佢話格式唔會導致唔合格就完左我個問題
有啲怕其實係字體大小嗰啲比上手搞過

明白 多謝你肯講關於生態

巴打篇文打完個樣係咪同題目紙上面一模一樣

我指中文打字

已放棄aco
等緊ca interview email

全部topic都幾西下 但唔奶又好難合格
就算奶都要用盡西力去諗點奶

準備st 好驚

練字練字

15號荔景 晏晝 st 0岩0岩收到 interview email

打字太緊張 玩完

完全一樣

可能有waiting list 呢

16號朝早未見踪影

講左都唔代表乜

15號考既上星期5 先開始派，應該陸續派緊，等下啦

一樣16號晏就考但未收到
打字冇問題
Word 9成
Excel應該6 7成
有fd朝早考已經有收到email

你幾時考

GG了 而家先嚟print唔到野

呢句唔關事

即刻搵frd幫手啦

搵懶人包
反覆做，keep住每日打十篇中英新聞

真心問 手抄得唔得
我係冇朋友的毒撚

Interview 前？

係我仲係要望住keyboard打

手抄都得，咁我口講都得啦
正正經經搵個熟少少嘅人問啦

Word excel做懶人包，做熟就搵吓其他setting望熟佢
到時考係會緊張到搵唔到佢要嘅嘢，
唯有用呢段時間望大概位置

其實講唔講都無特別

RIP

有冇人16/10或打後考完SKILL TEST，有收到interview?

CA嘅

想問下介唔介意講下係會幾號in?

考咩都未知， ACO 同CA唔同的

新post留名

陣間11點考skill test

考完st 中文打漏一個字係咪已經？定係會計做一個錯字？

應該當一個錯字 我都漏一個

我打少左個句號 咁點計

你做晒就可以走

巴打幾號interview

同樓上你地一樣
有waiting list已心足

考生須知寫 大約90分鍾 自己睇返email

想知係我眼殘定點
點解我收到st email但佢冇比日期時間我
淨係得附件個地點同須知

有中有英嫁wor 你份野得附件?

講左有咩測試項目 叫我早十五分鍾到
有三個附件 又叫我帶齊野
但搵極都搵唔到係邊日去

可能sd小左掛 你sd email/打電話去問問

唔該巴打你先
晏啲打去問下

計錯一個字，今屆有人漏4個都有得煙

貼執email出嚟睇下

希望有得in

我時事同係

我時事同你一樣唔識答，求其答咗啲嘢，但feel到佢唔滿意

琴日先收到

25/11 in aco

有無人16號朝早考完st 又未收到interview?

有冇人同我一樣仲未有st

佢有追問仲有冇其它問題，但我太緊張完全諗唔到

真係想快啲知結果
等我死左條心唔洗ff

有冇人收到風開始call report未？

btw offer god

Same, 諗住有得答啲point出嚟，點知問條唔熟嘅topic

11月到lu 應該差唔多派

打左去問 佢重新send多次就有了

真既話都make sense
因為大機會派原局，有多啲程序搞

我都想問！搵唔到人講

想問下各位巴打

CA interview依家派到邊？

16/10？skill test 完，仲未收到interview

一個字: 等
聽講會翻兜嘅

我都就快但我又覺得唔會咁難 因為st都考得少過佢地

佢之前有打電話叫我補交Dse成績

自問skill test都唔錯

但唔知係咪處理緊補交文件手續先咁耐因為我淨係send咗DSE成績通知,張DSE證書依家補領緊

如果文件再有問題，佢應該會再打嚟？

請硬佢
唔請佢點會同佢哂時間6-7次

屌 咁我少追問即係冇機？

你覺得佢對你有冇興趣?

唔知呀
我淨係知我答完佢地啲反應都好似呆撚咗咁

😂😂😂

琴日st
大約幾時出email?

政府工無得急。隨時等大榜，一等等兩年。

答得有冇point先，
有人話追問係因為你答唔到佢想要嘅嘢

十星期內

如果有問題或者想你補交更多，係會再打嚟
你諗吓正苦嘢梗係拖慢嚟做，點會同你咁積極搞
你望吓佢上屆嘅WL都拖到今屆先入職你就明

咪玩人啦

觀察咗個post咁耐
發覺有好多妄想症嘅朋友
經常過分解讀/猜度考官嘅行為/說話
E.g.
個考官有XXXX係咪有機？
冇YYYY係咪即係冇機？

大佬呀唔好痴線啦

agger
個個考官心態都唔同
鍾意你可以追問你 比多啲表現嘅機會你
但你一開波講得好 冇位入你都唔會夾硬追問
個個人個個考官情況都唔同 點會知有冇機
cls 個個喺到鳩估

巴打CA幾號in?

又係時候問多次 有冇巴絲in支援助理一頭霧水ing

In左
勁簡單，冇時事題，純粹問你啲工作經驗

等食糊

冇問職能係咪即係收皮？

我又OFFER春先

ACO同另一份政府工都IN完，兩份一齊等消息

係啊係啊
建議你追追po

10月21號st 仲未收到interview

建議你開班授徒，原來只要有手有腳就入到，失敬

女朋友今日做完st，佢話玩完，勁難

我仲以為我曲得好明顯

excel定word難？

利申：以前考過，覺得難但最後唔知點解過左。

有冇諗過，最怕入到邊個部門？

有冇19/10 ST收到interview ？

9月15

LL Yip房其實代表咩,上屆好似成日聽到呢個名

請問有冇人係in完aco後未收到offer就要in埋ca？（利申：14號in完）
而家好矛盾心情...想快啲出offer，如果有就唔洗in其他🤦🏻‍♀️

10月15

邊有咁快出offer

諗住收DO

killer

英文點考

勁簡單 what’s your weakness
What do you do in the spare time ?

繼續吹

自
你in 另一個位

CA 定ACO呀？我發覺呢個post真係好亂

問interview又唔申報返係咩職位

sorry
問緊ACO

識呼吸就會請

落櫻巴

吳尊樣去見可以收檔

岩岩收到+1

有幾多係減人工都想入ca

已經冇動力再溫基本法┻━┻︵└(´_｀└)

見完aco幾耐先有得見ca

80

唔該哂

收到skill test ,想問下考word excel會唔會有答案，定只有問題卷要照住做？

寄信

你就好，我都想隔耐啲先in CA~😭
我係in完ACO之後5日就收到CA面試通知
後日就大限🤦🏻‍♀️

問題答案卷都有～

打字個鍵盤係咪剩係得英文，定會有倉頡碼?

已經in曬兩份

問得出呢句，我幾乎可以斷定你中文打字九成fail

我熟曬啲鍵位都係剛剛好夠時間打，多出十幾秒

我印象係得英文，我係打拼音
加油阿阿阿阿阿

11月25呀

我諗應該算順利（？）整體上都好流暢講左好多，而且啲人感覺都nice～
希望今個月內有DO就好😭😭
已經待業左好多個月...
多謝打氣~！

基本法得47分係咪兩年後見?

有冇16/10或之後既st 收到in ACO?

我都未有
聽講有人尋日收到interview16/10下晝st

Email定信出分？
好似話係每部分都要合格

基本法好似無合格分數?

好難講 始終係其中一part

多唔多人如果考到會做ca?
始終人工太低

仲未收到 我都擔心
你地幾時考？

Ching幾號考？Email定寄信？

低人工咁你又報

同某部門工程位黎講
Aco算好難入了

上個月14號

29
by post

929定1029

721 ar

早過你考即刻落去睇一睇信箱
真係有

+1 十月中考 都係今日有
睇嚟都係每月派一次basic law榜

點難法？

如果考ca，聽聞好似係現時嘅時候考埋你基本法

咁係咪的考官會直接問你mc題？
然後要你選擇ABCD你去答？

英文文章係唔係正常問2題？

有人2 有人3

正常會否有時間俾你睇完先讀文章？

可以

入左職就咪搞人啦

咁問一句我點搞人

唔洗即刻讀
準備好先讀

可能個個唔同

我果陣係出啲類似 自由與公義 定公義與自由 心諗又要斷尻估

有咩分別

個條問題係SET到答案前後位
係有分別?

岩岩講錯
E.g. 呢條法律係based on
自由與和平 公義與自由 和平與自由
入邊揀一個咁

IN 完ACO都未收到CA INTERVIEW

要讀socsci嘢

可能ACO有DO呢~

網上/APP個D 基本法測試通常圍繞住第一/二/四章
但到考個陣一問你第五章第四節...你就仆係到

同D答案好類似...
根據基本法第一百四十四條，香港特別行政區政府保持原在香港實行的對的哪一些方面的民間團體機構的資助政策。
A. 教育、醫療衞生、文化、藝術、康樂、體育、社會福利、社會工作
B. 教育、醫療衞生、文化、藝術、康樂、體育、社會福利
C. 教育、醫療衞生、文化、藝術、康樂、體育
D. 教育、醫療衞生、文化、藝術、康樂

利申，考完第二次好想拎返上次個成績

佢會用英文同你講
「你準備好就可以開始朗讀」呢個意思

我IN到口疾疾
好多都答得唔太好

收到BL分數了，拜一拜offer god

有冇人in左支援服務助理
後日in，想八下個面試係點

咁咪即係要成本基本法食曬佢？

基本法唔合格係唔係一定無offer

關咩事啦
盲打 只要練多d就得
我地只需要skill test果時pass就得

北角同荔景既keyboard 都有倉頡碼比你既

其中一part但依part 唔駛pass
不過其它都只係岩岩好合格 你basic law fail 咁就當然bye bye 啦

其實係aco次次一請就請成千幾二千人
所以感覺上就會易入好多

Aco定ca, aco嘅話BL都係計其中一部分，
唔合格應該真係bye bye,
聽講係每一部分合格先請

用英文問下你ready未咋
你真係夠膽答I'm not ready ?

是鳩但in咪算
依個位政府只係志在一年保就業

好似真正考個陣d題目
唯有亂撞

比張野你睇 你覺得準備好就直接開始讀

入到既話點都對我in ca aco有幫助掛？
始終攞正牌話有工作經驗

師兄你fg?
aco/ca大把在職人士去考喇
做個爛鬼ssa算唔上咩好勁嘅工作經驗

遇著個閪上司寫花你file
呢世都唔洗再諗住入政府

做左兩三年野咁囉

諗住見同職能到時都可以搭救下

正常會攪n仔多過攪正位

請問合格係指幾多分？

仲未收到skill test信

上個月20號考, 只係做到excel 第三題既一半 我諗都無Interview

你做15題都要啱8題先叫過一半啊
50掛

下星期第一次考skill test
excel同word都唔係好熟

每日一問
CA有冇人收到interview？

大把啦..

那裡？

bL你0分都得 但前面幾項個啲mannan 中英之類要有column佢一半分先得

其實一part唔過半即fail

基本法最好至少有8/15,萬一佢比你90/180但基本法唔夠100就玩完

這裏

冇話一定得或一定唔得
我st果陣有見過人用email證明

得

點解要print出黎

巴打幾號考skill test?
呢幾日收到interview

我考嗰陣個個都係用電話Show

我in 左aco幾次都唔請
跟住in其他post1次就請左
但其他post幾千人只係請左5個人

都唔知aco請人咩準則

呢份就算啦
諗諗下一年合約N仔 收到interview 都唔想請假去in

證明你overqualified

邊份？

收到interview了

幾號st

都唔係
請我果份學歷都差唔多

話左請得5個人
講左咪自爆

想問下skill test excel word 係咪總之30分鐘任你分配時間做，同埋試卷內容係咪已經係電腦file形式?如果唔係要照打個內容一次都幾係野

今年5月請人果個?

yes 30分鐘任你舞 同埋已經有哂內容唔洗打
要打既話 無邊幾個可以做到

thx, 希望到時同example相似，到時慢慢摸制都得，如果要打埋堆文字就有啲卻步

如果要打埋字就綜合埋打字落去啦
唔難既 識哂懶人包已經差唔多

佢真係智商為零lu

希望下屆有得綜合，我打字真係掹掹緊，唯有頂硬上啦

有冇人覺得ca面試仲chur過aco...

唔係啦
做左成年

岩岩in完？

出面好少練習 驚到時又唔識

呢D野應該係睇個面試官心情/性格姐

我IN個，個面試都笑住咁嘅樣

結果都係咁CHUR住追問

Wow

第一日凌晨12點半報仲未有st

住邊區？
工作經驗？
學歷？
公開試成續？
我會考13分full cert 速大畢業都10月中先做ST

Do緊ACO？

報左雙拼 但正係收到CA ST
係咪代表無aco

速大係乜

兩個職系st一齊考

poly SPEED

巴打你之前幾次係連waiting list都入唔到？

人生贏家，可以做下自己嘢

係
可能我太7

所以考唔到既巴打唔使灰心
去考其他post就得

重點係自我介紹嗰part問左好多題，反而時事就好少仲要冇follow up。
aco反而主力問處境同時事。

冇野做可唔可以玩手機？

可以啊 仲特登轉左個無限4.5G上網PLAN

aco定ca？
有得睇手機已經好好，唔奢求可以戴埋耳機睇片打機（

ACO

北角ST完既 aco / ca interview派到幾號?

隨緣啦，考完就算，3條友鐘意你既話，點都砌到你過100分
上屆都有例子係被人追問答唔到或者考官幫你答埋，有OFFER
總之印象取決一切，一日IN咁多人

多謝你齊齊等收offer

我上次收咗皮

可能又會過到關呢

想問下而家interview 派到幾多號st

OK啦，我係上上次考入CA，都叫半上岸,雖然個位西到痴線...
問公務員中立會唔會有政治性目的

我都係呢題

唔知啦 都係答要擁護XXX果啲跟政府果啲

我自己答完覺得好似奶到仆街藍絲上身

中立藍

好過冇乜表情丫

擺返副 你大我呀 個樣

試你炸傻仔

邊間房

啱啱收到信 12月1

Offer ?

今屆Elaine同LL Yip仲有冇坐board

Shall be Interview

aco技能test

加油

一分鐘唔係20字咋咩

呢個post咩環境我啱啱先search keyword入咗嚟

10月20 skill test 岩岩派interview 12月1面試

因為今次GGO好快手 有一堆人已經考完in完等offer

以為你收到offer 信 嗰個係email

點解得我咁遲嘅

仲未有人飲到華田

呢個post好似暫時都未有 唔知開始派未

St邊個試場

北角

臨場你預打7折

想問啲字係咪政府平時啲新聞稿咁？
上網啲打字練習好多都唔係常用字
同埋如果有字唔識打係skip定空格
第一次考 我等陣有時間會爬文

in完，男女女房
可能太緊張一開始自我介紹果part講得太少佢追問左幾次
處景題問下屬唔聽話唔做野點處理
時事問公屋
英文okay

面試整體我覺得還可以
我比較擔心基本法
15題都撞咁

我上次考個篇就係人物描寫

所以我就建議你唔好去估計佢哋去出乜嘢文章

所以你可以搵有興趣嘅文章或者攞本基本法，練習一下打字，反正之後interview都用到，順便溫習

thx a lot

順便講埋total in左20分鐘

ACO/CA?

aco英文差係咪唔使諗

aco

其實乜嘢係九大職能？

上網search呢就好似話關於自己性格啱乜嘢工？

你哋呢個post係唔係講緊同一樣嘢？

報告 , 我由第一日佢俾人報ACO就apply咗

今日先收到去st嘅email

日子係12月1號

有無人可以分享吓word同excel , 我好弱

打字就唔太驚

我鍵位唔算熟但有碼盤可以打到40以上
無碼盤未試過 無碼盤望住都一定快過唔望 所以唔知

aco九大職能

分分鐘今届尖子rd都未到上屆啲wl喎清

主席好buy你

我唔知，不過祝佢好運

荔景場派到幾多號st?

屌 考試個陣監考企正我後面 好緊張打哂折
Word excel每樣都有甩漏
打字無事

上YouTube睇下教學，最基本word註腳字元間距，excel就整圖表

Ching啲問題同我差唔多
BL已收分

時事題如果咁岩冇聽過，應該都要下次見

自我介紹都可以比人追問...

巴打CV 應該唔錯

第一日報終於收到st

多謝 呢幾個星期會睇吓

想了解你多d...

爸打，想知你考完幾多日左右收到成績

好驚BL炒 ..

想問下時事題可以點準備，日日睇報紙 ？

10日左右

無架啦你

咁快...

之前試過唔識答，好老實同佢講無留意，跟住佢問過第二條

過咗st先溫啦

應該ca通常都係問資料性問題
aco 就資料性問題再加意思題

上training有冇識到女成功例子？

見工真係好講運

咩事都定d
自信d，平常心笑住答佢
唔好比佢嚇到，加油

請問現家收到ACO skill test 既人 當時係幾時報名？ 利申： 28號apply 仲未收到email

大把人未有
放心

天選之人,考你耐性見你咁等得,比個好位你

唔使心急，我當年都係11月底先考。

利申，最後入左，做左年幾無做。

巴打依加有咩路數

轉左去其他officer grade

想問下而家aco interview派到幾多號？我9月考st到而家都未有都差唔多一個月

派到10月20
不幸地講你已經陣亡
你果陣份卷做得唔好?

9月考兩個月都黎啦喎

Sry我打錯係10月21號考 不過果陣做都有信心 睇下而2日會唔會收到先 唔該哂巴打

現職今年份CR仲未寫，如果豬豬奧要call report 的話，會唔會催我老細快D寫呢？

CA interview派到邊日

有信心就背定職能等email啦

等緊派返10月16轉頭
定係其實仲派緊16號
我見20號係北角場

唔該哂！！

16號ST 完全無溫過同操過

咁都驚

中小學有出過公開賽

excel word係咪無做啱曬就無機?
btw excel 好似易過word，excel好多只要係條大bar套用功能就得，焦咁多詳細修改，反而word好多細setting好難搵到

10月17號 skill test
前日出信 11月30號in

會唔會快左少少

10月19號先啱

邊個場？

北角合署

算快咩 應該算慢？

差唔多月底st
9號就出信 月底in好快喎

上屆我一月st 四月尾先in

所以我覺得今屆好等人用

上一屆我無考唔知啦
今屆我識人6/10ST
8/11就interview 1個月多2日

今屆真係差唔多ST完14日左右就會收EMAIL去IN

今年好快

就黎出頭批vetting

我st完之後15日收email
St之後1個月多5日interview
估唔到有人仲快過我

點解進度可以差咁遠 ST都未收到
會唔會未考已經收滿人

In完CA等OFFER

WL未收滿嘛

下星期aco interview

最驚基本法無溫過，其他無咩問題

想問下 係唔係考場唔同 派interview 時間都唔同
九龍塘好像冇咩人講咁

19/10 2pm 荔景 Skill Test

今日下午4點左右收到email，2/12月 interview

上屆interview fail，希望今屆入職

你個名唔係做緊入境?

基本法會唔會痴線到直接問你

官：第X條係講啲乜嘢?

[url]Offer God[/url]

自㩒錯function

唔會 degree lv 既blt先會咁問

唔好咁講，雖然我可以唔駛睇碼打
我仲癲到用mouse click 簡字
佢mouse click 移動個速度好慢
不過anyway 都係穩過20

我倉頡最快大約110字一分鐘
hea打都80-90 一分鐘多幾秒打完 剩返四分鐘睇人地打

CA就真係好等人用

隻mouse仲慢過我office用嗰隻

想問interview完之後，都係10星期內無消息就fail?

收到aco interview，想問下有冇人知流程

你都幾撚懶wo 流程你google都大撚把啦

幾時st 邊個場？

sorly lo原意係睇下有冇啱啱in完既巴打分享下姐。冇咩事我出番去google先。

躝啦

[member]首先普通話自我介紹，1分鐘
英文問你aco既工作係咩

然之後廣東話問你點解想做政府，支唔支持林鄭月娥/政府
跟住問一啲政治問題，eg 國安法
之後就問處境題
再之後就問時事題

到最後，俾篇英文你讀，然後英文閱讀理解題
最最最後，可能會有one more question about yourself ，乜都有機會問[/ member]

[member]唔小心加密失敗，俾香土班人睇蝕哂添[/ member]

無interview 收皮， 成份skill test 做哂？

我都無

哭了

Ca interview 難過aco
In 到中間個主席 笑9我

荔景考完好多女

或者會覺得你幾有趣，有分加呢

Btw，ca/aco從來都唔係要請叻人
你答得十全十美滴水不漏都未必會要你
唔好咁緊張啦

唱國歌三次就請架啦

O say can you see

咁搞笑

講咗咩

第一批聘書係11/12月 係咪即係越遲考越冇機？
連st都未有

冇關係啦

前幾日in完，姦房，問題比我想象中簡單好多，識人同一日考，難度完全唔同係咪考官揀問題出架？

見你靚仔咪鬆手

睇中你je

Aco

我個Fd話係已經foul左我，費事in咁深入
係簡單到好誇張嗰隻，時事同文章都係初中程度，英文問嘅答案係曬文章頭兩句

擺明益你
我問完搵唔到答案

名已留
收到st email 12月1去荔景考

真，下年再努力過啦

問得淺又話foul左廢事咁深入
問得深又話foul左專登為難你

in完就平常心等消息啦
諗咁多無謂野把閪咩

時事唔係都係問睇法咋咩？
我見左半個鐘
個人，時事都問左幾多
處境最後有提水
時事比佢問到都唔知點答
自己諗返都唔知自己答左乜

一樣

仲係到等st email

係，上2屆你3-5月去in 聽講多數係陪跑

唔係掛咁我要打定輸數

睇香討，上2屆你如果3-5月in DO 都派到7成左右... 你話呢

有得in就盡力啦 睇香討睇壞腦

收到interview email了
20/10 ST

派返轉頭

流料 咪信

唔信咪算 準備埋冇壞

正正相反

你一行入去interview room個chairman頭10秒已經決定你啱唔啱

見你啱心水先會比簡單d你等你拎分拎到有offer

反而d問題好難就食得屎，個考官擺明唔鐘意

算啦 大家都係鳩up

咁講頭10秒已經決定左請唔請
Aco要求咁低基本上過左st已經代表能夠勝任

又唔係嘅

大把人比易題目都答到pat屎

又有人睇落on99, 一講野才子咁

數學合唔合格？
Aco篩走左你喎

有報名唔代表有st 是常識吧

我無咩點準備
所以好大部分都係爆肚
時事唔係太識 我就講左句 我覺得呢個政策幾好
就無野講 停左幾秒 再繼續吹落去
佢見到我咁 忍唔住笑⋯⋯
我見到佢笑 我都好想笑